%@Auteur: Victor-Emmanuel Dubau\par
\begin{myenumerate}
\item \'Ecrire en colonne les mots suivants, dans un ordre qui vous parait
juste (un toutes les deux lignes) : \emph{Centre du cercle
circonscrit, médiatrice d'un segment, médiane d'un triangle,
bissectrice d'un angle, pied d'une hauteur, centre du cercle
inscrit, cercle, centre de gravité, cercle circonscrit, milieu d'un
segment, orthocentre, perpendiculaire, être issu de, concourante,
hauteur d'un triangle, cercle inscrit}.
\item En face de chaque mots, indiquer entre parenthèses, s'il
s'agit un nom masculin (nm), ou féminin (nf), d'un adjectif (adj) ou
d'un verbe (v)
\item \'Ecrire ensuite une définition, pour chaque mot, issue du cours
(il est préférable de l'écrire sans recopier le cours mais en
l'apprenant avant).
\end{myenumerate}\vspace{-2.5mm}
\multido{\n=0+1}{25}{\rule{0cm}{5.8mm}\dotfill\\}